沙田火車站出面

屌你老母23條立法就有人簽名幾廿個造世
光復香港個兩個手足企係到就無人理
屌！